# Translation of collective.quickupload.pot to
# Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: collective.quickupload\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-25 21:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-16 07:19+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sf.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Simplified Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: collective.quickupload\n"

#: ../browser/quick_upload.py:464
msgid " files uploaded with success, "
msgstr " 已成功上传，"

#: ../browser/quick_upload.py:465
msgid " uploads return an error."
msgstr " 上传返回一个错误。"

#: ../browser/quick_upload.py:478
msgid "A data base conflict error happened when uploading this file:"
msgstr "上传这个文件时，数据库发生冲突："

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:95
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../browser/quick_upload.py:463
msgid "All files uploaded with success."
msgstr "所有文件上传成功。"

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:98
msgid "Audio files"
msgstr "音频文件"

#: ../profiles/default/actions.xml
msgid "Batch upload files."
msgstr ""

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:76
msgid "Box title"
msgstr "面板标题"

#: ../browser/quick_upload.py:461
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../browser/quick_upload.py:407
msgid "Choose audio files to upload"
msgstr "选择要上传的音频文件"

#: ../browser/quick_upload.py:415
msgid "Choose file for upload: ${ext}"
msgstr "选择上传的文件：${ext}"

#: ../browser/quick_upload.py:410
msgid "Choose flash files to upload"
msgstr "选择要上传的 Flash 文件"

#: ../browser/quick_upload.py:401
msgid "Choose images to upload"
msgstr "选择要上传的图片文件"

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:91
msgid "Choose the media type used for file upload. image, audio, video ..."
msgstr "选择想要上传的媒体类型。图片，音频，视频 ..."

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:83
msgid "Choose the portal type used for file upload. Let the default configuration for an automatic portal type, depending on settings defined in content_type_registry."
msgstr "选择上传文件使用的网站内容类型，使用默认配置，系统会根据内容类型注册表的设置自动处理。"

#: ../browser/quick_upload.py:404
msgid "Choose video files to upload"
msgstr "选择要上传的视频文件"

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:82
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#. Default: "Control how the quick upload tool is used."
#: ../browser/quickupload_settings.py:170
msgid "Control how the quick upload tool is used."
msgstr "控制如何使用快速上传工具。"

#: ../browser/quick_upload.py:462
msgid "Drag and drop files to upload"
msgstr "拖放文件上传"

#: ../browser/quick_upload.py:466
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Files"
msgstr ""

#. Default: "Files Quick Upload"
#: ../browser/quick_upload.py:200
#: ../portlet/quickuploadportlet.py:123
msgid "Files Quick Upload"
msgstr "文件快速上传"

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:99
msgid "Flash files"
msgstr "Flash 文件"

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:78
msgid "If title is empty, the portlet title will be the Media Choice + ' Quick Upload'."
msgstr "如果标题为空，面板标题将是 ‘媒体类型‘ + 快速上传。"

msgid "Image"
msgstr ""

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:96
msgid "Images"
msgstr "图片"

#. Default: "Images Quick Upload"
#: ../browser/quick_upload.py:202
#: ../portlet/quickuploadportlet.py:125
msgid "Images Quick Upload"
msgstr "图片快速上传"

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:90
msgid "Media type"
msgstr "媒体类型"

#: ../browser/quick_upload.py:474
msgid "Only allowed:"
msgstr "只允许："

#: ../profiles/default/controlpanel.xml:5
msgid "Quick Upload"
msgstr ""

#. Default: "Quick Upload settings"
#: ../browser/quickupload_settings.py:169
msgid "Quick Upload settings"
msgstr "快速上传设置"

#: ../browser/quick_upload.py:469
msgid "Selected elements contain an empty file or a folder:"
msgstr "选择的元素包含一个空文件或文件夹："

#: ../browser/quick_upload.py:479
msgid "Server error, please contact support and/or try again."
msgstr "服务器错误，请联系支持或重试。"

#: ../browser/quick_upload.py:477
msgid "This file already exists with the same name on server:"
msgstr "在服务器上已存在与此文件同名的文件："

#: ../browser/quick_upload.py:473
msgid "This file has invalid extension:"
msgstr "此文件的扩展名无效："

#: ../browser/quick_upload.py:470
msgid "This file has no extension:"
msgstr ""

#: ../browser/quick_upload.py:471
msgid "This file is too large:"
msgstr "此文件太大："

#: ../browser/quick_upload.py:476
msgid "This type of element is not allowed in this folder."
msgstr ""

#: ../profiles/default/actions.xml
msgid "Upload"
msgstr ""

#: ../portlet/quickuploadportlet.py:97
msgid "Video files"
msgstr "视频文件"

#: ../browser/quick_upload.py:475
msgid "You don't have permission to add this content in this place."
msgstr "您没有在这个地方添加内容的权限。"

#. Default: "Check if you want to start the files upload on select, without submit the form. Note that you cannot choose file titles or descriptions with this option set to True."
#: ../browser/quickupload_settings.py:35
msgid "description_auto_upload"
msgstr "如果选中，选择文件后会自动上传，不需进一步确认。请注意，这种方式您无法事先填写文件标题或描述。"

#. Default: "If checked, you can fill the files descriptions before upload. Uncheck if you don't need descriptions."
#: ../browser/quickupload_settings.py:61
msgid "description_fill_descriptions"
msgstr "如果选中，上传前您可以填写文件的描述。"

#. Default: "If checked, you can fill the files titles before upload. Uncheck if you don't need titles."
#: ../browser/quickupload_settings.py:55
msgid "description_fill_titles"
msgstr "如果选中，上传前您可以填写文件的标题。"

#. Default: "If the folder already has same file name, Checked: Override, Non-Checked: raise upload error."
#: ../browser/quickupload_settings.py:77
msgid "description_object_override"
msgstr ""

#. Default: "Check if you want to have an \"Upload\" link in your edit bar. Clicking it will open a panel for uploading below the title of the current item. This panel is an alternative to the \"Upload\" portlet and does not offer any further configuration, such as filtering by content type. The panel will only be shown where the \"Upload\" portlet is not present."
#: ../browser/quickupload_settings.py:42
msgid "description_show_upload_action"
msgstr ""

#. Default: "Number of simultaneous files uploaded, over this number uploads are placed in a queue, 0 = no limit"
#: ../browser/quickupload_settings.py:72
msgid "description_sim_upload_limit"
msgstr "同时上传的文件数量，超过这个数量将放置在队列中，0 代表沒有限制。"

#. Default: "Size limit for each file in KB, 0 = no limit"
#: ../browser/quickupload_settings.py:67
msgid "description_size_limit"
msgstr "每个文件的大小限制，单位：KB，0 代表沒有限制。"

#. Default: "Check if you want to use flash upload as fallback for IE"
#: ../browser/quickupload_settings.py:28
msgid "description_use_flash_fallback"
msgstr ""

#. Default: "By default, the upload script is a javascript only tool. Check this option to replace it with a Flash Upload based script. For modern browsers the javascript tool is more powerful. Flash Upload is just more user friendly under other browsers (MSIE 7, MSIE 8),  but has many problems : don't work in https, don't work behind HTTP Authentication ..."
#: ../browser/quickupload_settings.py:17
msgid "description_use_flashupload"
msgstr "默认情况下，系统使用 JavaScript 处理上传。如果选中，会改用 FLASH 来上传。现代的浏览器都提供功能强大的 JavaScript。 而 Flash 上传方式，并非所有浏览器都支持，并且还有很多问题，例如：不支持 HTTPS，不支持 HTTPS 认证方式 ..."

#. Default: "Drag and drop or choose your files:"
#: ../browser/quick_upload.pt:19
msgid "label_choose_your_files"
msgstr "拖放或选择文件："

#. Default: "Choose your files:"
#: ../browser/quick_upload.pt:22
msgid "label_choose_your_files_nodrag"
msgstr "选择文件："

#. Default: "Clear Queue"
#: ../browser/quick_upload.pt:47
msgid "label_clear_queue"
msgstr "清除队列"

#. Default: "Default configuration (Content Type Registry)."
#: ../portlet/vocabularies.py:53
msgid "label_default_portaltype_configuration"
msgstr ""

#. Default: "${medialabel} Quick Upload"
#: ../browser/quick_upload.py:204
#: ../portlet/quickuploadportlet.py:127
msgid "label_media_quickupload"
msgstr "${medialabel} 快速上传"

#. Default: "Upload Files"
#: ../browser/quick_upload.pt:41
msgid "label_upload_files"
msgstr "上传文件"

#: ../browser/quick_upload.py:472
msgid "maximum file size is:"
msgstr "最大文件大小是："

#. Default: "${filename} file has been replaced"
#: ../browser/uploadcapable.py:160
msgid "msg_file_replaced"
msgstr "文件 ${filename} 已被替换"

#: ../browser/quick_upload.py:467
msgid "please select files again without it."
msgstr "请在再次选择文件时取消它。"

#: ../browser/quick_upload.py:468
msgid "please try again."
msgstr "请重试。"

#. Default: "Automatic upload on select"
#: ../browser/quickupload_settings.py:34
msgid "title_auto_upload"
msgstr "选择后自动上传"

#. Default: "Fill description before upload"
#: ../browser/quickupload_settings.py:60
msgid "title_fill_descriptions"
msgstr "上传前填写描述"

#. Default: "Fill title before upload"
#: ../browser/quickupload_settings.py:54
msgid "title_fill_titles"
msgstr "上传前填写标题"

#. Default: "Override by upload file"
#: ../browser/quickupload_settings.py:76
msgid "title_object_override"
msgstr ""

#. Default: "Show \"Upload\" action"
#: ../browser/quickupload_settings.py:41
msgid "title_show_upload_action"
msgstr ""

#. Default: "Simultaneous uploads limit"
#: ../browser/quickupload_settings.py:71
msgid "title_sim_upload_limit"
msgstr "同时上传限制"

#. Default: "Size limit"
#: ../browser/quickupload_settings.py:66
msgid "title_size_limit"
msgstr "大小限制"

#. Default: "Use flash as fallback for IE"
#: ../browser/quickupload_settings.py:25
msgid "title_use_flash_fallback"
msgstr ""

#. Default: "Use Flash Upload"
#: ../browser/quickupload_settings.py:16
msgid "title_use_flashupload"
msgstr "使用 Flash 上​​传"

